工廠區黎講，係邊度返工最垃圾？

屯門
柴灣
九龍灣
土瓜灣
元朗
大埔
新蒲崗
觀塘
葵涌
長沙灣
鴨脷灣
荃灣
紅磡
火炭

火炭
無嘢好食

唔識搵姐你!
大把係工廠入面啦
相比元朗大埔將軍澳就真係冇野食啦，要坐車先出到去食野

柴灣 好撚遠

邊區都仆街啦，工廠區返工放工食 lunch 多人到仆街，係多撚到郁唔到嗰隻

紅磡，周街支那人

最垃圾一定係將軍澳工業邨
因為隔籬就係垃圾堆填區

大埔
鴨脷洲

石門同最好, 高尚工廠區
觀塘九龍灣, 夠方便
九龍灣嚴格唔黎講其實係商業大廈

上水算唔算

鴨脷洲